如果我地車仔可以打歐聯 8強就會有2隊英超

呀仙狗同曼狗真係影衰我地英超 影衰我地車路士

留力英超咪幾好......

我地車仔冇得係歐聯爭取公義

下季干daddy帶領車奪取歐聯冠軍

熱狗？

車狗